英國留學生交友line group招人

就到聖誕,應一眾會員要求招新人，有邊個係英國讀緊書or黎緊會去英國讀書既歡迎入黎。會員遍佈全英國 謝絕小圈子

想入group請add line id:bowlbowlhk

有意

其實有冇人入左？我怕我一入即時自爆

Add左

Added

推

Ching 已加 暗号都打埋

殘體
唔想加